我願意用海洋公園換原址重置中環皇后碼頭天星碼頭

海洋公園唔要喇